Parallel Horisons 好波！

額頭個黑䔝荊今日先比我發現，封面三隻手官警黑強暴香港人，MV開頭既防毒面罩加埋黑警既紅藍色，諷刺黑暗中大家都過著地獄般既生活，呢D咪藝術囉，屌你老尾高質到喊